台灣Ptt: 「韓國人跟香港人哪個態度差？！」

安安大家好
說到態度這東西
亞洲地區日本1台灣2
應該是無庸置疑的
中國最爛也是不用討論的
但是兩個常常被台人詬病的
香港和韓國到底哪個糟呢
小弟我常常到香港去是蠻習慣了
但對韓國不熟 只有朋友的經驗分享
有八卦嗎

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 223.140.132.212
※ 文章網址:

台灣人無理由會踩香港
一定係5毛分化港台

推 Taco0927: 香港，根本滿街87 11/08 09:03

推 jokepoint: 香港 韓國只是講話大聲了點 11/08 09:13

噓 jyhshangwang: 香港最差，比中國人還要差，很少看到這麼爛又自以 11/08 09:26

→ jyhshangwang: 為是的 11/08 09:26

推 Rex3661: 中國香港人啊~~~ 11/08 09:53

噓 chungjoe1105: 中國最爛不用討論是怎麼得出的結論 11/08 09:53

噓 kobe607: 說中國服務態度差你有吃過海底撈嗎？ 11/08 10:00

→ guppy5566: 香港粉差 11/08 11:48

推 orangebunny: 香港爛到吐血 11/08 15:34

推 kmain: 兩國都去過，香港經驗是你跟他客氣他也不會對你態度太差， 11/08 17:50

→ kmain: 如果不是生意忙不過來店家也願意幫忙拍照，知道是台灣人會 11/08 17:51

→ kmain: 很友善 11/08 17:51
噓 empoluvvivi: 常去香港？你受得了？香港我不可能去第2次!! 11/08 18:38
推 dreamhuang: 剛去韓國回來 不覺得態度有問題 11/08 19:18
推 buffetta: 香港，小魯去過十幾個國家，沒遇過比那裡服務更差的地 11/08 22:13
推 w57208: 新加坡新加坡新加坡新加坡新加坡亞洲最爛沒有之一 11/08 23:46
噓 x222333123: 香港最差也無庸置疑阿 11/09 10:42

推 jorgesoler: 香港最差

乜又係巴打你開台灣Post呀

香港人真係幾無家教

台灣不嬲垃圾

推 sharonshiuan: 香港 11/08 00:05

→ queerleader: 看了就賭爛，自私現實活該被中共捅 11/08 02:59

→ queerleader: 還一副不屑賺你錢的樣子，機掰嘴臉看了就賭爛 11/08 03:04

推 iamcute: 香港很差 以為國際城市生一號就不知道在邱沙小 11/08 03:43

推 LIHUNGCHIEH: 香港最差，之前去第一天講中文店員愛理不理，還故意 11/08 07:35

→ LIHUNGCHIEH: 用廣東話回我們。第二天火大全程英文 11/08 07:35

→ LIHUNGCHIEH: 這些香港人馬上變另一種態度 11/08 07:36

→ LIHUNGCHIEH: 被中共統治也只能說他們活該 11/08 07:36

噓 chrisdddd: 我在中國待那麼久 不覺得中國特別差 倒是香港真差 11/08 08:37
推 rainbow321: 香港啊 出了名的雞巴 還好他們現在是中國人滿符合他 11/08 08:38

→ rainbow321: 們的 11/08 08:38

→ rainbow321: 中國店家態度反而好香港好多 11/08 08:39

→ k5a: 香港 真的 11/08 08:44

自比第二仲要話毋庸置疑果下真係

台彎係廢物方面認第一，冇人敢認第⼀⼀

台狗真係垃圾

→ theword: 就位置優越超級港口+金融優勢阿 還能讓白老外體會華人世 11/07 18:41

→ theword: 界 但從幾十年前我就覺得那是人間地獄 現在又更差了 11/07 18:42

推 etiennechiu: 香港超級差勁的態度，每個好像欠他幾百萬，沒禮貌 11/07 18:47

推 diediebird: 香港常常有一種莫名奇妙的囂張.... 11/07 18:57

推 CJROCK: 葛屁香港得1000分 11/07 19:30

推 fk47826: 香港沒有服務業 11/07 19:32

推 njpzzz: 去過香港跟韓國，遇到的店員態度都很好，有些還很熱情！ 11/07 19:33

推 cajole145: 去過香港好幾次一聽你講國語就覺得你是內地來的…態度 11/07 20:08

推 nojydia: 香港很多低能 11/07 20:10

→ ninashrimp: 老實說香港店員對香港也是一樣78 11/07 20:44

推 hhjjhhgg: 香港人真的比較中國人兇多 11/07 21:05

推 jh020806: 覺得德國最差 明顯有膚色歧視 11/07 21:07

推 andyandy945: 聽說香港人覺得笑臉迎人必定有詐 11/07 21:09

推 vivian5171: 香港 沒有第二 11/07 21:35

推 yada7878: 絕對是香港，不用懷疑

你過去台灣啦垃圾

香港人真係西既
不過台灣人第2 係咪傻撚左？

台狗認第二 臉皮好撚厚

我係香港人，我有時都頂唔撚順班零售人材
問兩句又黑面、試完唔岩又黑面
有時見到有鞋想買，見到display岩碼就試
唔岩就算鳩數
的士佬簡直係趕客
我真係屌你老味
雖然差我一個客唔多
但香港人果種白鴿眼，你無可能忽得落

佢地係咪比人當左係內地遊客

推 TWkiller: 香港態度差世界有名的，尤其以前對華人超差 11/07 16:52

→ TWkiller: 而且港式粵語就算態度好也會讓人不舒服 11/07 16:53

推 GayLeeGur: 去香港你要在脖子上掛MIT 否則餐盤是用丟的 11/07 17:03

推 Tristanh: 香港大贏 11/07 17:05

推 lucky360: 中國好一點的店服務都不錯 11/07 17:07

推 wulaw5566: 香港大勝 11/07 17:14

推 Chieen: 宣布這回合香港拿下一點積分 11/07 17:14

推 charmi: 香港人比中國還差 11/07 17:17

→ charmi: 真希望他們別移民 11/07 17:17

→ charmi: 在香港吃飯壓力超大，連在台灣正常語速都被靠北 11/07 17:19

推 herbi: 香港服務生vs.臺灣奧客 11/07 17:48

→ Gief: 香港態度超差的 11/07 17:49

推 popyuning: 其實香港人聽得出來臺灣跟支那人說中文的差別啦 11/07 18:04

→ popyuning: 如果沒直接問你是不是臺灣人就是他懶得理 都一樣 11/07 18:05

→ popyuning: 不然態度馬上好一倍 11/07 18:05

推 fantasy2600: 日本服務沒有想像的好，台灣人比較熱情較真誠 11/07 18:23

推 etiennechiu: 香港超級糟糕 11/07 18:33

→ Forfun1168: 那香港觀光怎麽發達的? 11/07 18:38

推 fengchierh: 打LoL後對香港人印象更差了

不過台仔咁睇得起自己，日本係第一、但台灣唔可能係第二

two wrongs do not make a right

X2
新加坡都收佢皮啦

態度差先係香港文化
澳牛

樓主係咪「發達啦」巴打？

台狗點解咁鐘意攻擊廣東話

新加坡人好好禮貌架咩？真係好少接觸新加坡人

好正常，你講國語。
我聽到用國語問我路，我都會問下邊度嚟
中國嘅一律唔答

個人覺得泰國人態度都幾好
屌你老母台狗面皮厚撚過地殻

推 popyuning: 我香港朋友也受不了他們道地的服務 一天到晚往台灣跑 11/07 14:38

推 Alan19941213: 兩種都很吵 11/07 14:43

→ amitofost123: 韓妹至少腿跟臉還可以 尻一下 11/07 14:45

→ rc0216: 韓 11/07 14:48

推 sesame307: 好奇推文 香港是只對講英文的好而已嗎 這態度太恐怖66 11/07 14:50

推 p123yt: 香港人不是以臭臉聞名嗎？ 11/07 14:52

→ ZABORGER: 港仔啊 有利可圖時跟你講大家都是中國人 沒利是就翻臉 11/07 14:55

推 wadadihaga: 港仔就雞掰自以為英國人 11/07 14:57

→ HiSop: 香港人眼睛真的長在頭頂上以前還看不起台灣人 自以為英國人 11/07 14:59

推 khalid: 韓國色情業的服務態度超好 11/07 15:00

推 weytutwl: 香港啊 11/07 15:01

推 bear8521: 香港，不過說韓國服務態度好這中間也是有什麼誤會.... 11/07 15:02

推 f204137: 香港人啊 11/07 15:09

推 nmrsabc: 香港

咩柒野都五毛
又唔諗下香港人出到去幾多師奶幾多廢老幾多後生幾嘈?
屈毛之前唔該自省下先啦

妒忌我地有原生語言囉，自己只能講閩南話

講國語咪當左你係蝗囉
態度梗係差

亞洲地區日本1台灣2
台灣人眼中既亞洲有幾大

係YouTube 一有關中港台既 comment 台灣人好多都唔講道理，諗法又低能。好似係中國出世就得罪佢地。
頭盔 有部分台灣人係講道理既

依樣真，香港人低等到死

台狗們 台灣是中國的

其實我覺得大陸既服務好撚過香港好多

老實講，台灣服務業態度真係一流

台狗講國語 緊係對你差

見過有台狗係facebook屌個餐廳侍應唔肯講「中文」(即係普通話)
表明身份係台灣人都唔肯講普通話就係歧視佢無禮貌
話香港人無理由唔識普通話 講到香港人要識係應份咁
最尾仲串廣東話生番先講 叫香港人學好「中文」

單野上過ptt 不知幾多台狗附議

台仔又俾人當係中國人啦
個個屌香港嘅台狗post都有台仔話自己俾人當支那人

釣得好

但係佢係唔係好憎國語咩？佢地屌緊9.2唔曉講台語喎

因為班垃圾都同大陸人一樣講普通話囉😹

香港人又真係好撚多西面食屎狗喎 雖然台狗好多都柒下柒下 但係佢哋今次好多都冇講錯

除左樓主第一句紅字

呢到都大把啦

佢地係國民黨養出嚟，同時又憎中國嘅支那種咋
你諗下香港遲下啲講蝗語嘅支那蝗仔反共就知佢係點，就係台狗噉

因為好多台狗學極都淨係識日文同國語仲有台語
連基本會話英語都學唔到

台仔真係好撚井底之蛙

香港人閪口閪面呢樣嘢真係事實

香港大把人唔耐煩
大數係班老野

根本上台狗同大陸人一樣低質

台狗 并底蛙
大學連猴子都有位

一啲都冇撚講錯，平時去茶記，百老匯豐澤，藥房，啲卜街咩咀臉？係咪好似屌死咗佢哋老母咁？

通粉意粉？通粉
炒蛋煎蛋？炒蛋
面包多士？多士

係港女先咁奶台

點會憎 個個台灣人日日都講緊
唔好講9.2 後生既台灣人有幾多識講台語？可能講到一兩句既
連台語劇都係兩溝台語國語 仲要啲後生演員既台語係勁唔標準(ptt都屌過)

ptt班憤青都尚且會屌下台語既生存空間愈黎愈細
應該要提倡保育 etc
但現實世界係班後生既唔識聽唔識講
仲覺得好老土好難聽
即係覺得台語=廣東話=生番先用

你成段都冇得打殘體字喎巴打

自膠
面包

點解?
鬼叫你台仔用普通話咩

親前親後

我都明點解佢地會話我地印象差既
我聽到人用國語/普通話問我野我會自動閪面 台灣人唔講自己係台灣黎既老實講我真係會當大陸人看代

台狗成日以為普通話先係中文
廣東話唔係中文
講到井底台狗認第二，冇人認第一

大部份漢語都冇年輕人去用所以冇活力
得粵語（只限香港）同普通話先有後生仔用
台狗唔會明粵語係香港嘅地位

香港係差 但台灣無可能第二囉
正體大陸 去完一次唔會再去嘅地方 根本同內地無分別

香港最低層既服務（7-11至中階名店）真係差 唔好講笑

呢個post會有大量踩港崇台撚出現

成日覺得台灣人好自大，乜Q嘢都話台灣之光，標題又乜Q嘢都台灣前台灣後。好似羅痣長咁係台灣hit少少就亞洲舞王。

而且超級崇日，乜Q嘢都學日本，最大獲係啲日文用錯哂

啲人話台灣人好客之前去台灣旅行覺得啲人好假，有啲仲好有支那style, 粗魯冇文化

其實台灣同鄉下冇咩分別
所以佢地叫自己做鄉民

泰國都收佢皮啦

而且香港粵語嘅音韻都有時代感，唔似台語、客家話、越南話、泰文嗰啲出名崇尚古音正音嘅語言噉，香港粵語已經冇老一輩嘅舊調，與時俱進，台灣睇住台語死嘅人唔會明

台灣最美的風景是人

每次見到台狗自己講出黎都想嘔

論好客反而覺得泰國人居首，果種笑真係由心而發

台仔

洗乜台灣人，單係依家香港啲小學生，中學生，啲普通話勁到誤判佢係大陸人

一句講曬 你對我好 我咪對你好
樓上果d 比人屌到上心口都仲幫台狗刷鞋
正如而家中國經濟某程度上係好過香港
大陸人講沒有中國香港死定了
你會唔會又奶大陸人鞋底自貶自己？
更何況睇佢地留言大部份人都係井底之蛙圍爐取暖幫台灣打飛機 講嘅野有幾多有根有據？
民族自決？港獨？睇樓上d 留言香港人有民族性咩
PS:我係玻璃心架啦

我係崇日都咁講，台狗真係廢到一個地步，自大得嚟又只係認自己係第二，讀埋曬啲雞校就覺得自己英文好好，分分鐘鐘香港搵個hd仔都屌打佢

成班鄉巴佬係到評香港人

嗰啲直接當蝗仔啦
啲腔真係好黑人憎

好意思串我地中國香港，話說佢地都只係中華台北咋喎

香港人係西，但台灣人第二

台灣第二
此post已完

亞洲地區日本1台灣2
應該是無庸置疑的
笑撚到 台狗淨係識自以為是

真正此post已完
去過香港好幾次一聽你講國語就覺得你是內地來的…態度

唔知年終幾多台灣人嬲豬俾人當中國人

台灣撚把溫 啪啪啪

咁我地當左佢大陸人
態度差有幾奇
佢唔出聲好難知係咪台灣人
當然有啲睇得出既

呆灣

第二真係笑左

台灣同韓國有咩分別
咪一樣係自大同井底
都唔明點解香港人咁鍾意吹捧其他地方踩自己人
隔離飯真係香d

成班人係島上自high
仲叫自己做寶島

→ theword: 界 但從幾十年前我就覺得那是人間地獄 現在又更差了 11/07 18:42

我笑到停唔到，提子到咁

內地係共產中文!!!!係大陸啊!!!!!

比人踩到上心口仲要幫台狗奶埋鞋底 真係高登仔特有
人地支那人都叫團結過你班撚樣
學人講自決真係得啖笑

又唔係。

重點係閔南台灣話經過日治+國民黨統治既斷層，失去左討論時政同學術既能力，變成市井先會用既語言。

如果單野係真既 佢地又同支那人咪一樣
逼人講蝗語

on9，撚識聽佢地口音，不過如果係大陸人，佢態度好，我地都唔會排佢掛，除非佢地個樣本身柒

講真 有幾多台灣人黎過香港呀
未撚出過國 淨係識留係鬼島圍爐

韓國唔同，人地真係有啲料嘅。

講得啱

同台灣朋友變得好熟之後就會發現佢地好多都好自大，最鍾意踩其他地方，最難頂係自以爲自己真係日本人
成日話粵語好難聽香港人講野好似機關槍同菜市場既阿姨冇分別

台仔做j 緊亞洲四小龍

又唔好講到咁誇張
只係台灣人無知嘅同時大家嘅重點應該放埋係點香港人嘅態度有幾差同點改善

推 buffetta: 香港，小魯去過十幾個國家，沒遇過比那裡服務更差的地 11/08 22:13

咩啊，人地好有錢㗎，成日飛嘅。

台狗真係好崇日
佢地世界永遠
日本No.1 台灣No.2

咁無可否認韓國的確包裝得好好多既

德國最差

我生活在德國

d台妹

其實我都知差香港就係以西面聞名
但又輪唔到中華台北黎講中國香港囉

台灣人無錢自然自卑嘛
所以成日踩港
如果唔係得鳩閒踩你香港咩

香港人都已經唔j，佢地真係仲j緊？

台狗有咩資格出聲
台灣服務都唔見得好

正體支那人講既野睇下就算好啦

on9，德國人最似佢地最崇嘅日本人㗎，又係認真撚，同人保持距離。

香港人聽到遊客普通話服務態度差係基本啦
啲台仔比人當左大陸西啦😂

算吧，台灣人個種「我們最幸福」只係僅次北韓
佢地咁好既就唔駛成堆台灣年輕人去澳洲Working Holiday 做黑工做台勞啦

仲有好多台灣人都以為香港用簡體字，全世得佢地用正體字
我講左好多次香港人都係用正體字，佢地都仍然堅持話我地用簡體

我漏左句粗口

無知真係好恐怖，強烈建議台灣教育部增設「通識科」俾佢地，學下全球化、今日台灣

ptt 有幾多 中國蝗 滲入去？
lihkg 又幾多5毛 入去
台灣人屌hk, hk又屌返佢 咁樣loop

都唔知有幾多 新香港人，新台灣人 混入去

讀大學果陣已經見識到台仔有幾on9
有個韓國同學講佢地要好辛苦一日讀十幾個鐘先升到大學
個台仔串串貢講咁韓國未好多人好低學歷 好自豪咁話台灣人學歷普遍都有大學程度

台灣大學同韓國大學比
心諗香港都唔認你台灣學歷啦

台狗

香港前線d服務人材 的確幾難頂
成日要你受氣

香港人適應左 比人西完自好快唔記得

外地黎受唔慣會好上心

唯一可以幫香港前線平反就係無咩崇洋
d鬼一樣要受氣 去geoexpat, reddit大把鬼佬問香港服務前線可以咁pk

台灣人好不知廉恥, 佢地咁請根本係想你嬲
你越嬲, 佢地越開心.
你用一種鄙視佢地既態度對付佢地就岩.

P.S Hong Kong is not China 都要香港人自己爭氣先得. 如果我地守唔到英語呢條底線, 無人幫到我地.

原本我都以為台灣人好nice，但見到佢地咁踩香港，我真係……btw，我地鄺仔啲作品被佢地咁吹奏，就知道佢地先係未學好中文喇

台灣人真係活係自己既世界入面。
題外話 好憎韓國

台灣只係繁體支那

香港人無禮貌無家教係真

咁我對事唔對人嘅，ptt嗰到都有正常台灣人

d台狗不嬲井底之蛙
唔洗理

台狗打飛機就黎超越中國

有時真係唔知D台狗係真心定假膠,定係住地獄鬼島太耐個腦冇左
但去過台灣見過有D台狗真係唔睇新聞 乜都以為自己台灣係最撚勁

人地冇講錯wo,香港人就係咁

台灣最美的風景是....

自稱第二已經唔洗睇落去啦

人地講事實都唔俾

新北妹服務係幾好既

港澳台互咬

閪面就一定架喇，不過誇大左，同埋明顯台仔射到成地精囉。

繁體支那

香港人態度真係大部分都差喎 佢無講錯
但係台仔一定唔會第二啦 狗屎垃圾都拎黎打飛機 基本英文會話又唔識又叫人講中文 無知得黎仲要厚面皮方面 佢地就第一啦
同佢地講廣東話又話唔係中文 廣東話歷史仲耐過佢地同d蝗講d生番話啦

其實洗咩理佢地 正常人都唔會去睇班支那狗講咩
香港地一直都係有錢有服務
冇錢就睇你自己態度 香港一直唔係sell態度

以前就好憎台狗 依家睇完呢個post更憎

台灣第二？ 唔係好鐘意叫Taiwan no.1咩

其實惡性循環嚟
香港人本身好多都好西
個sales對咁多西客都咪話唔燥
最後就西返個客轉頭
香港人已經習慣曬

台灣人根本仲玻璃心過支那

講態度同禮貌香港人的確係垃撚圾

香港的確垃圾 不過都好過D台仔咁樣打飛機

香港事實D服務係垃圾WO

咩居心自己諗
大家睇路

接得越多中國客嘅地方服務越差

轉貼之嘛
老作就要屌啫

繁體支那真係繁體支那
同支那一樣咁鍾意打飛機
成地精，有冇人幫手清清？

點解台灣人會咁撚憎香港人嘅
次次有呢類post 都狂踩香港
其實我上次去台灣都覺得果邊d 人態度好差

屌 係香港做服務業真係慘
其實好多人一開頭都好有熱誠
對住個個客都笑到四萬咁口
但係做得耐就會睇到香港人啲醜態出晒黎
郁啲又投訴又r野 真心已經笑唔出 但係基本打招呼都一定會講 咁樣算唔算冇禮貌?
不過見到啲好有禮貌既客我地都會好有禮貌對返佢地 你點對我 我咪點啲你囉

講事實新加坡狗冇得同台灣人比 台灣都仲有D人情味
新加坡人壓力大到一開口就屌你老母 打機100個99個都係咁

多人玩lol囉，啲無腦玩家

老實講，香港人係幾差無講錯
點解？因為放左太多蝗落黎囉！
仲有一大堆識兩隻字又以為自己好撚高貴既廢物

香港人比人印象已經好差，費事再影衰香港人，所以對佢地態度盡量好溫和
但見佢地咁鬼自大真係好激氣 成日有意無意話我地識簡體字佢地唔識
成日吹捧台灣人個班人，你當人係朋友之前，諗清楚人地點睇你先啦

繼續以港台友好啦

打機真係有唔少台灣人成日開喇叭鬧香港人，又真係好多低b仔搞事既

( Show Blocked User - 酒吞童子 )

我做過半年之後已經唔想笑
發覺香港人要嘅只係我做到你要嘅嘢就得，拿拿聲畀到你，係閪客嘅你笑唔笑佢都閪你，當唔好彩
根本冇一個香港人會稀罕你嘅服務態度，香港人要嘅只係幫手，要工人，而唔係一個講一大堆垃圾嘅禮貌說話嘅人嘈嘈閉嘅服務員
我睇衫我自己嚟，收錢你說收錢，唔好同我講咩優惠又要笑笑口鞠晒躬，我眼尾都唔想望你一眼

香港服務態度差我認同
但台狗讚自己排第二 真係忍唔住笑

邊有人唔想要好嘅服務態度

你睇下呢度d服務業巴打開post就知啦
個個都屌客屌到pk
飲食個班仲當左加料係合理
都痴尻線

我都想，我地都無笑佢地中華台北，佢地笑鳩我地中國香港？

完全正確 就算我幾好禮貌同啲客講野大部分都係眼尾都唔會望你一眼 我就好飲同緊空氣講hello thank you咁 sorry 已經心灰意冷

香港自動化晒佢啦，香港人根本唔要服務

澄鬼咩 自己香港人都幫唔落 講態度人情味呢啲 台灣係好啲

清呀

香港做客既態度係差

點解成日要將ptt啲野擺過黎講
好撚痴線

認真 香港同菲律賓服務態度都算亞洲數一數二差 終國反而會諗埋d裸女賣珠寶 唔算最差

內你老母

台灣仲垃圾過香港啦 叫佢地收收皮先。 中國同台灣韓國根本同類 香港最多都只係好佢地一名咁大把

香港人都憎香港人喇
更可況人地

我都係sales ，啲野根本雙向，同你講哂hello 早晨你咪又係閪我面。
啲客對sales 幾差，我親眼睇到。我都係跟公司政策做野姐，好聲好氣叫你出番fitting room出邊等，你洗唔洗侮辱我呀。
仲有工時又長，仆街hr又cut 人 ，一個人對十個客，個個叫我快，我仲點可以好態度？
唔好同我講我有收錢，你點對我我點對你姐

留名

港=日=台>中>韓狗

單計旅客嘅話

台狗都有資格話人

台狗根本無資格開post話人差
人地當你狗咁撚就話人地差，有無諗過點解會畀人當狗咁撚呀？
尤其後生戈班，平時打機做on9雷狗，唔係仲覺得人地對你好呀？

寵物小精靈改名單野有幾多人上過fb睇台灣人既留言？
真係唔好剩係以為ptt先會咁pk
係有五毛玩分化，但更多既係台灣人自己既睇法

香港服務有啲真係垃圾 不過台灣都只不過係繁體支那 一樣垃圾

地勤表示 見到台灣passport 會客氣小小
因為佢地好撚自以為是識投訴
反而大陸人唔會 仲會謝謝返你轉頭

台仔D自以為是真係幾好笑

因為佢地覺得譯名跟台灣譯，就好威水咁，跟着就話我地要有港版譯名就香港人玻璃心。

一日做十幾個鐘
係我都屌鳩d客啦

屌玩LOL台服已經見到好多on9台仔
自己質素差仲好鍾意話番人轉頭

唉呀台狗連英文生字都唔識得幾個就唔好出聲啦，支那人嘅世界觀得中華人民共和國嘅話台灣人都係得日本咋嘛

講胡語同支那人同聲同氣，9成畀人當係支那人

畀香港人西面態度唔好係抵撚死

我作為一個香港人 我好撚自豪

仲話d譯音冇錯叫我地唔好乜都嘈博上新聞
日本個邊反而好多人理解
雖然都有明事理既台灣人，但相比起來真係好少數，自從個次之後對台灣人真係好失望

老實呢樣真

台狗係戇鳩

不過中國服務業的確好過香港，香港啲sales 平時都唔多show 你咁，講普通話就唔同講法

各打五十大板

亞洲第二？

哪來的自信？

台狗淨係識得自我感覺良好
啲人質素同大陸一撚樣
根本只係自由化咗嘅中國人

成日屌人玻璃心，宜家人地講下你幾句又成隻狗咁咬人

上次去北京，個按摩師好鄙視咁問我同朋友點解唔識講普通話
唔識咪唔識囉，又冇要求叫佢同我地傾計
又係咁讚自己國家點好點好
去超市買野冇散紙要找錢又好唔滿意咁款，不過呢樣野香港都一樣
淘寶店態度係唔錯既

我只能夠講句 好出奇 hong kong style

香港人都唔鐘意啲sales係咁跟住服務你啦，
反而鐘意自己行自己睇，睇岩就去比錢，
食野都係落完個order就得啦，
不嬲都唔太理態度，正正常常咪得。
唔好扲自己把尺去量度人地

估唔到台蕃原來係咁串 果然台灣最美的是'小'人

sad but true

垃圾台灣人

射到成地精，都唔屌得？撫心自問，正常香港人有無笑鳩台灣係咩中華台北？

講真台灣除左台妹之外，仲有無一個可取既地方

支那人好多都好友善 最撚垃圾一定係台狗

鬼叫佢地講蝗語咩
撚知佢台灣人定蝗
叫佢地講英文? 小學level都無講條春
死鄉下仔台狗

其實唔係見到佢地話自己第二，都懶得話佢地

除左日本，佢地幾乎踏曬亞洲主要國家

不能同意更多
唔計黎香港D蝗
好人過台狗/香港MK小學雞 幾萬倍

你自己奴性重你既事
呢d野有得慣咩，咁日日比人強姦都可以慣，唔洗去告人啦。

佢實呢幾年黎香港既話，一講普通話就會比人黑面...
所以我有朋友黎我會叫佢地一定要講自己台灣黎，如果新加坡人就叫佢地講英文

支那大城巿就好撚西
一去其他地方即刻勁友善，西藏雲南果啲更加無得輸

見佢地對日本人既態度差d以為佢地會跪安

其實佢地聽到遊客既普通話有好重既口音都會黑面同態度差
我朋友講普通話幾重北方口音，去到台灣比人黑面同無視，每次都講明香港人先得
咁佢地有咩資格話我地？
老奉香港人一定要識國語先pk

台狗係我見過咁多個國家既人之中智商最低既一個品種

所以咪話惡性循環嚟
你唔gur佢西你面就自然西返佢面
到最後大家塊面就越嚟越西

日本1台灣2，泰國都好過你啦中華民國優質遺民
不過香港廢又無講錯

講返台妹……不斷有勁多台妹在fb開page分享自己嫁洋腸嘅生活同埋啲混血bb生活照，仲話港人好崇洋，仆街啦台仔！

垃圾山大老母

你去一個地方旅行，最少都要識尊重人地語言啦
唔識廣東話都學返句粵語嘅「你好」啦
我地香港人唔係個個都訃普通話，尤其老一輩，但我地去到台灣就算講得難聽、俾人笑都會儘量講返普通話，都無要求過台灣人要用廣東話答返我地啦
你去西班牙同法國唔用當地語言打招呼，第一句就用英文問路都俾人黑鳩你面啦
係咪我地香港人就賤d,要就哂全世界嘅人呀？你地黎到香港唔尊重我地嘅語言不特止，仲要話佢係生番話？你地有咩資格呀

本身都對台灣幾好印象，而家我想同你地班死台灣佬講句

食屎啦台灣

雖然港女係閪啲，但都無咁誇張

如果有同韓國人伏過Roommate 就會知道佢地有幾無禮貌同污糟

咪活生生想學日本又曝露自己係中國人嘅例子
日本人會識企香港人立場，台狗就自以為是

台狗去泰國要簽證，所以唔知

台灣賤視粵語好似自己賤視台語一樣噉
真係可憐

見D人成日話屌繁支就係五毛 分化香港同台灣
台狗根本就係繁支
日本1 台灣2 講出黎唔撚醜既咩
你老母垃圾繁支憑咩同日本比

樓主你應該開番個繁支vs泡菜狗post 就share番去ptt比台狗睇

叫佢地收皮啦，佢地自己唔鐘意台語係佢地事，
但係我地不知幾以廣東話係母語而自豪，邊可以隨意俾人踐踏

廣東話咪中文囉on79

台灣不嬲垃圾 繁體大陸
d人閪到爆炸 仲有咁多on9崇台

啲網民講野好撚井底

日本1台灣2，那來的自信呀

孫中山講乜話呀？
台仔大聲啲講

用普通話語系思想應該差唔多

ptt 大把五毛

昔日同為亞洲四小龍嘅星、港、韓，台狗一口氣踩撚曬先最好野嘛，連能跟日本並肩嘅德國人都可以踩，我諗唔到世上有咩人cheap得過台狗

繁支垃圾係事實

但連登好多巴絲都有類似不快經歷喎
除非全部巴絲都係五毛啦

一次過歸納哂成個地方既人既特質
呢種想法好危險

各位巴打慎防

五毛條撚 打LOL 一知你係香港人立即係chat 屌柒你 一句十個港仔九個雷 之後掛機
LOL 全部都係五毛？

咁我都認同香港人好柒難頂

可唔可以唔好揾啲on9 game嚟比
我去幾次台灣，從未被人屌過國語差，相反支那佬就大支野，全世界都要講佢果種普通話

純講語言，台仔好少會屌柒廣東話，支那人呢

台灣人啲面皮厚撚到呢
個國家又垃圾又亂
自以爲是
你點對人人點對你嫁姐

而家係我眼中支那人同台仔，就只係朱古力味嘅屎同屎味朱古力嘅分別。打飛機最勁

醉翁之意不在酒
其實都係自我感覺良好 想踩曬兩邊

韓國重軟實力 香港重硬實力
覺得韓國比較好唔出奇

同埋 基本上香港人都有能力台灣人溝通到
但係唔係基本一個韓國人得？
言語不通 我會想知點樣比較到態度

生活節奏速度唔同我覺得都有影響
放慢容易加快難

利申 認同香港人態度唔算好

不過會明白點解會咁
佢地集體主義太強容易變得排外
除左日本 同近年多左放眼韓國
好少係佢地口中聽到關於其他地方既野 幾井底

Btw,招待你嘅唔係最年輕一代嘅台仔嘛，LOL算唔算on9我唔知，不過打機個班一定係最後生個堆台仔囉，仲要無機品。

首先我對講普通話既支那人禮貌係0分
反而我對台灣人唔反感，但因為佢地講國語，
我會當左佢地係班死ii

你對我點 我地咪點對返你 香港人服務態度好撚肯定係咁

你話去玩搞鳩人就真係好撚難講 講服務會差撚過你班台狗？

台狗講普通話比人當係支那 態度一定差
Btw 啲韓狗又係好撚自大
同佢地講英文都死要同你係到尋尋尋

照同佢講番廣東話

咁人地自大得起過台仔喎，咁去人地國家當然都要學兩句韓語啦

我都覺香港服務態度差，抵人地屌

洗撚咁好服務對班台灣賤畜咩 骨子裏根本同支那人一樣

如果日本係10分
台灣只會係0分

講真識耐左台灣人之後發現好多台仔真係好戅鳩

大陸人係冇文化冇禮貌個隻衰

香港人個隻係成條街個個都係西口西面

自以為高人一班個隻衰

其實好多香港人都好井底

事實上呢十年 好多我地既優點係冇左

人地大陸係柒 但係佢地得確係跑得好快

台灣人服務的確係好熱情 係唔係扮冇人知

日本成日比lin登仔吹捧 我反而覺得又唔係

得罪講句，香港人同台灣人咪一擔擔，學咩人笑嚟笑去姐，係濕鳩嘅地方唔同之嘛

台灣狗出名自大 問得d咁嘅問題最無禮貌一定係台灣

齋講服務去勻全亞洲都無咩地方差得過香港新加坡

巴打諗法同我完全一樣

有時覺得啲台狗仲自大過支那

臺仔既亞洲： 中韓日港臺
完

香港人壓力咁撚大 又唔係同你有親 係條街西口西面咁行有乜撚問題

事實

其實大陸人同台灣人講普通話個tone好唔同
大陸人講普通話抑揚頓挫多d
台灣人係會將d感情落哂係語氣詞度

未打完就po左
Eg 幹嘛啦你/幹啥呢
不過台灣將自己放第二會唔會太有自信

中港台日韓星馬泰你會點排

LOL 全球最多人玩 on唔on9 見人見智
但會唔會有人做服務業當面屌你國語差
暗中笑尻你你又知？
相反好似上面巴打講打機睇得出佢地年輕一代對人嘅態度 因為annoymous 所以見到香港人就屌尻你
呢d 先係台灣人同香港人真正態度

踩港 vs 反泡

韓國服務業先好 溫柔有笑容又周到
果d係韓國做既中國人先差

台灣人態度好真係唔覺
一係就粗粗魯魯 一係就做到無自尊
養左班台灣on9奧客

自比第二 肉鳩酸

泰國就真係好喇

死台狗月入二萬都配黎香港玩？

呢個係事實喎 有乜值得屌

泰國低過台灣
笑了
東南亞贏成條街啦

台灣最井底之蛙

香港服務行業係連我哋香港人都覺得差

五十步笑百步

佢地好多吹水
本興人工唔高 好多冇出國
日本好笑撚左出黎 你係客就好 當你同佢路人 屌到你仆街都得

次次一講台灣就有班戇鳩仔衝出黎話打LOL啲台狗點點點
戇鳩少陣啦 打得LOL屌人都係啲心智未成熟既小學雞 代表全台灣？
不過台灣人真係無乜國際視野

咁又點撚樣

基本上好易分得出呢類人

會用「台仔」黎稱呼台灣佬既十成係打機打上腦

的而且確香港人係好冇禮貌 但係韓國佬一痴線起嚟可以好痴線 之前去韓國搭地鐵嗰陣有個呀叔落唔到車喺道踢個車長室（冇作大）

關事 ？
我用開台仔但冇同台仔打過機

東南亞果堆都秒殺台灣啦

我班台灣朋友好多都唔太打機，咁你可以話文人比較高傲既
利申班台灣朋友識左好多年

佢地咩tpa世界冠軍都j左 幾年啦 仲要串串共咁恥笑韓國 中國

點下以後就屆屆都比人打爆

成班係到圍爐打飛機有撚用咩, 面對下現實好d

經常因公事走三地同韓國

講服務業態度：
大陸第一：基本上駛少少錢真係堂你皇上咁服侍, 由於低下階層多數怕事, 面對閪客都只會恭恭敬敬
台灣第二：基本上同中陸差唔多, 但係d旅遊熱點好明顯服務變差, 都明既太多人根本唔憂做, 亦都服務唔哂
香港韓國第三：我諗係服務業太發達同太多選擇, 基本上低下層服務業對客人態度多數係平等態度, 甚至佢惡過你, 根本就唔驚你投訴, 東家唔打打西家既態度。不過呢, 講服務專業程度, 香港係遠超以上三個地方

講人心人情：
台灣第1: 唔講金錢利益, 台灣人普遍係幾真心對你, 對陌生人基本係想你開心, 所以有咩要求佢地好樂意幫你, 熟一d既當然仲好, 基本上當你家人咁招待, 呢樣野真係係台灣先感受到

香港第2: 只要你唔係蝗, 香港人尚算叫禮貌肯幫人, 但大家心照, 都係有偏見, 見到樣衰既或廢老廢青mk果d一定係閪閪地

大陸韓國最差：係呢2到講人情人心等啖笑, 無利益關係的話, 各家自掃門前雪, 大陸人怕事, 韓國人種族仇視

全世界都有人態度差 係睇遇唔遇到啫
係都要刻意針對某地方嘅人 踩低人抬高自己
台灣教育制度真係好撚垃圾
傻尻都有得讀u

結論係無論講服務同人情, 唔計日本, 香港都一定唔係top
人地咁睇你唔係無原因

成班打哂飛機講香港有幾好, 事實就係事實, 連香港人都唔覺香港人態度好, 外國人點會覺得好

好多都駁唔到
香港人真心賤種

泰國態度好好多喎

某部分香港人真係幾無家教
小弟係外國讀咗5年書 見過有啲mk仔覺得自己去外國讀書好似好威咁
有時覺得啲大陸留學生重有禮貌過香港留學生

有幾個台灣人口吻同蝗其實都差唔多 佢地黎香港一定要香港人就佢地講國語 同佢地講廣東話就係罪 廣東話都係語言黎架屌 你唔就我講廣東話？ 同佢地講英文係因為講國語講得柒佢地咪又係聽唔明 跟住講得柒又要屌

香港去舖頭買野
D staff行過黎唔係諗住sale你，而係望實你有冇偷野
淨係咁買野已經周身唔自在
本地人已經係咁，何況遊客

我都係咁話
香港人西口西面唔係第一日架啦，想人地點讚你姐。
人地韓國人雖然都係嘈喧巴閉，但都對服務業有要求。

香港係人人平等，你西我又西，你嘈我陪你嘈

btw，台灣係好，但認第二真係on9

台灣班鄉下佬真係好可愛

香港d茶記真係世界級劣 收錢個啊姐進化到剩係遞張單粒聲都唔出
當年我睇住openrice推介去澳牛 呢d一早要執既服務態度竟然變左旅遊點 大開眼界就一定
服務業

佢地又唔講去邊然後話態度差 佢地係咪去完茶記然後想要人有西餐廳咁嘅服務

我都試過
個呀叔狂踼對門
仲要係咁鬧
我同fd驚得濟下個站即刻出左

整係睇啲留言就個幾低質

一堆玻璃心

香港人臭格就出撚晒名

班台灣人講事實你就屌番人地

唔好柒啦 睇死你地就係人地口中班垃圾

見到咁多負皮都已經知道香港人質素去到邊

個啲小學雞 出面連啲潮文 改歌回帶都唔識

我係香港人都覺得香港人西 好似欠撚左佢咁
西口西面

台狗都有人吹奏

啲台狗真係好撚搞笑，去過台灣覺得啲人真係蠢撚到系，唔明點解可以成個地區嘅人都係咁撚廢，點做到

我都覺香港人好冇禮貌

根本港豬不願面對現實

香港人講港式廣東話有乜問題，又唔見佢地話日本人用日語回應係特登

然後有d黎到香港至好似第一次發現
不過講真，簡体真係愈來愈多

香港服務係差，但係佢哋話香港人「特登用廣東話」都冇問題？又唔見話日本人冇用支那話回佢哋係歧視？

台狗態度好

首先請你哋引台狗幫台灣打飛機奶埋鞋底留言嚟睇睇先。
其次你講支那人式團結真係可笑， 咪一禍蜂去人fb， ig洗人版， 好團結下嘩， 到有時咪第一個逃之夭夭移民去英美， 拍拍欏柚就走， 好團結喎真係得啖笑。
仲有， 唔好成日拉民族性， 自決等等嚟講， 好低層次兼冇邏輯性， 我今日話香港唔好唔代表他日香港有事我唔會幫， 或者會有人為香港犧牲都唔出奇， 邊個知啊？ 兩樣野冇衝突嘅OK， 同樣， 今日喺度話香港好好屌台灣人嘅亦唔代表他日唔會逃之夭夭有事第一個走先， 啱唔啱呀， 呢啲嘢冇必然關係， 唔好成日諗標籤某啲人就叫道理， 明唔明呀

樓上一堆人成班蝗蟲咁既款
同蝗蟲一樣比人指責後起晒鋼 之後瘋狂話對方都係咁差
點解唔係好好檢討香港有咩問題呢？
其實唔單只台灣 睇過唔同各地嘅對香港評價都係一樣
大多一提起香港就話香港人態度超級差
唔係單單講緊服務業 係講緊一般市民 再加上去旅行既香港遊客
都紛紛被指責香港人態度囂張麻煩
其實冇需要理台灣人自唔自大
見到呢啲咁嘅事應該係自我檢討同諗點改善/解決
從呢個post就完全睇得出點解外國人都對香港嘅印象咁差

醒下啦香港人，淨係睇睇你地既留言，就知香港既服務態度超差

台狗果然係台狗
個腦都幾撚發達

一堆冇意義瘋狗式謾罵都叫團結

萬能
你講就反省
人講就玻璃心

班台狗黎到香港老馮要同佢地講蝗語 唔閪面就其奇
case closed

咪玩啦，香港人對香港人都係西口西面

如果佢有理據咁屌就話要檢討吓啫
佢地無腦咁屌我地都唔可以反擊?
吓吓俾人屌都要檢討自己
啲奴性重到

西面符合預期
正常好過預期
超nice超出預期
都算喺本土文化
喺咁㗎啦唔好嚟囉

呢個咪問題
有壓力就要發洩喺其他人度咩
成日話啲港女西口西面結果俾人話返又話有咩問題
雙重標準

唔笑就西口西面
做客洗唔洗服侍埋你啲員工呀？
香港人已經成日試多件嘢都驚阻住啲員工啦，chitchur噉轉，唔講以為我入你鋪頭係阻住你

去一轉東京心齋橋聽下邊種語言講嘢最大聲
去旺角睇下一個鐘可以俾幾多舖頭嘅人西面

香港人態度差一回事
屌你老味將自己吹捧到亞洲第二係咩玩法
ff 台狗認第二冇人認第一

旅客對開嗰啲多數都係景點員工

對普通話一視同仁

唔笑已經係發洩係其他人身上
而今做sales變咗大爺呀？要求個客有笑容
而今有人投訴你冇表情冇你投訴人你唔撚gur呀？你收錢㗎 我行要俾你西面都未嘈

er... 點解你會覺得我係員工角度睇？
做客入去舖啲sale屎都成日西口西面啦

做乜撚嘢事調返轉嚟講
你叫我點答你

咪話唔笑=西面？
而今對等，兩個唔笑咪唔笑囉
做乜要話人西面啫

lol 撚當正lol代表全世界，隻game 永遠都打到人躁躁地，班on9就當正全台灣都係lol 玩家

我幫台灣人打工又有，係香港招待過台灣人，去台灣比人招待又有。

講真台仔算係咁，熄左部機去下其他國家，睇下會唔會對香港人咁友善

日日對住一大班仆街到無得再仆街既蝗蟲
比著我都態度差啦

咁你覺得唔笑唔係西面，同其他人係咪認同唔笑就唔係西面，其實冇咩好傾，個人感受問題
確實呢樣嘢每個地方唔同，對一啲基本上只要同陌生人四目交投就會微笑嘅人嚟講，唔笑確實已經係西面
有唔少地方微笑係基本禮儀，係表示認同你個人存在

見到啲回覆真係以為係蝗蟲既回覆
錯一定係人地錯
文中都係幾丁友話要用翻國語溝通，其他都係指責態度問題
但班蝗蟲就無限放大用翻國語溝通呢個point
都講咗唔單只係台灣咁諗啊 係全世界都一樣咁認為
仲要係講緊你對個sales客氣 但佢照態度差
同我上唔係只係講sales嘅態度 係講作為香港一般人嘅態度 同香港人去其他國家時作為旅客既態度
台灣人自大同on9係佢地既事 我講緊係作為香港人點樣改善自己嘅問題
唔係一味ban晒人哋嘅睇法 香港人就突然之間會變成有質素嘅人

台灣服務業其實真係唔錯
當然點講都一定唔夠日本好(雖然好得嚟有啲會假)

冇錯
仲要話冇理據
頂去一轉旅行咩都見到啦
時不時有人post上網，訂完人地嘢唔去唔講聲
而家我去旅行都好怕見到香港人，永遠喺街講嘢大大聲，唔跟規矩走去拎著數，錢又唔係比得起學人擺款
勁羞家

其他國家鬧香港服務差可以
但就係台狗咁撚低等既國家鬧就唔撚得

由其係日本，成條街都靜突然有一班香港人嘻嘻哈哈出現果陣，真係要即閃

噉你自己鍾意啦

點解鬧台灣人就係蝗？真係當台灣人同你有親？台灣人睇香港人唔起係事實，你當人兄弟人地當你契弟
仲有大多數香港人一直都鬧緊香港人係仆街，呢樣野根本冇停過，而家鬧台灣人係因為佢地話自己亞洲第二
根本台灣人大陸人都冇分別，邊個做大國都係會乞人憎自私自大
唔明點解仲有咁多人吹捧台灣

尤其有啲港女，以為其他人聽唔明廣東話
唔係大大聲話人地間嘢唔掂就係大大聲喺街笑人個樣/打扮

無可否認香港老一輩係有啲閪嘅
但睇唔出台狗有幾好態度 淨係識係討論區打晒飛機咁

你知唔知啲西班牙妹係香港講乜先？

台灣呢啲垃撚圾「地區」夠膽講香港？ 成日咩台港友好 好你老母味 呢啲垃圾那來的自信

台狗自大就係第二 韓狗就第一自大
見親台狗開post講文化都係拜左日本神先（崇日狗），第二就讚自己，覺得自己同日本差唔多

上面班屌港撚都痴撚線
佢一黎就

說到態度這東西
亞洲地區日本1台灣2
應該是無庸置疑的

屌尻佢地有咩問題
垃圾繁體支那憑乜撚野???

香港都一樣丫

咪係，上面咪話講英文態度即時唔同哂

比我都會咁啦，你講國語黎問路我未必會答囉

老百姓去得個d地方，請人返黎好多時直接上，冇training，連阿頭都未必識serve，人工又差，仲要無償OT，你話咁既環境可以有幾好service?

你有幾可見啲鬼妹喺呢條街講嘢，對面街都聽到呀？冇位入唔好衝出嚟柒啦

就係大公司嗰啲sale屎塊面先最西
我去街市買餸啲呀伯呀姐不知幾好態度

wfc

香港一樣還香港一樣wor 無否認過香港人都自大同西，但當大家都一樣咁西時 見到台狗踩人黎吹棒自己真係想嘔

香港人閪面嘅原因有好多，工時長、老闆閪、要招呼中國人，再加上普遍港人都係工時長打工仔，做完野行街都木口木面，你地sale咪以為人地閪面囉，從來港人都係你敬我一丈我敬番你，根本肯定有台仔無禮似大陸仔又或者台仔自己無澄清先閪面。

你地有啲巴打指踩台就玻璃心，逃避香港人閪事實，不過港人閪面都預左㗎啦，可能你地只係對人地木口木面，係人地眼中已經係閪面 ，相比台灣人本身有咁多豐富表情係上下㗎

而且我唔明白踩返台狗有咩問題，難道你特登寫篇反省《香港旅遊業之不足》，香港人閪面就可以解決？台狗會讚你？雖知閪面係結合多種因素而造成，已成為香港人民族特徵、性格，可以點改？而且台狗話我地嘅係事實，但台狗自大無禮、睇唔起我地、無國際視就唔係事實？點解你地身為港人被踩到上心口都仍然當台狗係抗共盟友？我甚至認為一個連國家地位都未在國際間站穩的台灣，何德何能幫到香港。

台巴子係咪想同大陸融合?
唔係點解要講普通話，而唔講台語(雖然台語都係大陸話)

見到佢地乜鳩都台灣no.1

我覺得某部份香港人鍾意做奴隸，係要有個主子先安樂
就算主子係仆街，但都係要踩低自己人先有優越感

香港人圍內打飛機

香港人對鄉下仔態度係咁差，唔倨咪唔好黎囉

人地批評下就話人垃圾 廢物 咁香港服務業態度真係差嘛 我淨係去過台灣一次 唔敢評人地係咪真係好好 不過我眼見既真係好過香港好多 老實講 大陸都好過香港 香港人果啲西口西面仲有日日死老豆咁既面口 記得有次搭的士 個的士佬冇幫我開車門 我因為兩隻手都拎住好多野 又咩住個背囊 出面仲要落緊大雨 我叫個司機撳下開車門個掣 見到佢即刻西面 仲要jip jip聲 屌 我都唔該呀 又唔好意思咁 啲態度好似殺撚左全家咁 唔好同我講「香港的士佬不嬲垃圾架啦」呢啲廢話 你去其他地方睇下邊度既的士佬會咁衰格呀 所以真係唔係個個頂得住

講得啱唔明香港人喺香港嘅討論區屌柒台狗有咩問題

客觀d講，香港嘅餐飲業好多人嘅服務態度都唔好，雖然我覺無以前咁差
至於台灣人近年的確自我膨脹得快，40至50歲嘅應該係90年代果時係香港最繁榮果陣，俾香港人串過，所以而家台灣發展較好較穩定果陣，心理會好唔平衡咁唔鍾意香港

其實台灣而家個心態幾似90年代嘅香港人，不過我又唔覺台灣現況好過香港97前，當然台灣人唔係個個都有國際視野，亦拜唔少心態唔太健康嘅港人主動獻媚所致。

我識唔少台灣人係唔知香港有郊外，佢哋對香港嘅認識係油尖旺加中上環灣仔
覺得香港法律界會睇台灣法律界嘅頭同跟風
我覺得親台無問題，但當台灣人對香港有好淺白嘅誤解，作為香港人，如果想港台嘅人相處好而少偏見，你哋應該好好了解自己嘅地方，俾你哋嘅台灣朋友認識真正嘅香港

香港人真係垃圾
同日本狗一樣
上次我去日本食野
隻垃圾日本人唔識講普通話
中文都學唔好, 冇撚用

香港係差，同台灣一樣

台狗垃圾無庸置疑
但香港服務態度真係好差
對遊客嚟講 台灣真係普遍服務態度好啲
今時今日咁嘅服務態度點得

咁撚鍾意奶日本仔袋底

屌你老母死台狗 唔用蟲話同你溝通就冇禮貌 去人地方用人地語言先叫有禮貌囉 人地唔撚識你地語言點撚樣用你地語言溝通呀 你去日本係咪個個都識講蟲話呀屌你老母

根本同支那人冇分別 覺得自己係世界上好有地位 自大到仆街

日本仔又係垃圾黎
上次我去食野
都表明我唔係日本人
叫佢用廣東話/普通話
佢竟然唔撚識

全部5毛扮

我未見過人咁過份

俾你知道左添

人地批評下就話人憤青 分化 咁台灣人態度真係差嘛 ，佢地話我地服務業睇台灣人唔起，但香港人對返自己人態度都係咁

根本個個人都係咁嘅樣，無話西唔西口面，啲台灣人黎住個一頭幾個月就明

呢個point 崇台撚成日講
佢地講出黎會唔會覺得自己on9
仲有,台狗講香港就係事實
我地講台狗就分化,咩logic

繁體支那咪撚出現啦屌

講真,次次開屌台post
護台撚都係敗走
不如搵個post說服到我地後生既台狗其實對我地好友善既
我地咪唔屌台囉
依家佢地成班屌鳩我地
我地實屌鳩番佢地嫁
完全唔關分唔分化既事

身邊好多人喜歡台灣成日去玩 但我覺得台灣其實冇想像中咁後背後好多野都好麻麻。 不過香港服務差就唔係新鮮事啦 生活環境影響唔係咁易改

台灣依樣真係好難頂 成日好鍾意對一啲小事或者往事打飛機 你睇下LOL S2打到而家

台狗2

又讀得書少英文都唔識幾隻
又窮成個島好似未開發咁
哪兒來的自信

真心lol s2咪又係靠toyz 當時第一中路

台灣人真係好好笑
韓國政治打壓台灣咁多年 台灣人唔出聲
香港同台灣政治上都係同一陣線
屌返我地
係呀 我係睇台灣人唔起 冇錢 英文差 台妹都係雞 繁體支那

香港服務業不嬲都西

仲要台灣佬過黎玩俾人當係蝗就死多兩錢

香港服務業人工咁撚低，唔理咩人種定local都係閪臉架啦 有咩好拗

回post 班人客觀印證左台灣人既論點

香港人態度係好差啵

上網吹幾句就引到成班狗咬人
唔怪得隔離台變成咁

講真香港服務業態度係真係差
大陸都好過我地
台灣至少肯學日本

如果路人就無得講
香港條街有幾多真係香港人

井底之蛙

五十步笑百步,其實大家都咁差

日本人話香港人差

香港人：收皮啦日本仔，淨係識用日文自high

台灣人話香港人差

香港人：收皮啦台狗，除非風化案多，仲有咩叻

韓國人話香港人差

香港人：收皮啦韓狗，淨係白痴港女先會鍾意

澳門人話香港人差

香港人：收皮啦澳狗，冇左賭業你地什麼都不是

支那人話香港人差

香港人：收皮啦支那豬，你見到差果d都係新移民

有邊個國家係可以令香港人識反省

btw,如果佢地講香港服務業態度差，我想講咁既人工唔態度差你黎做啦

全世界既井底之蛙: 台仔

推 Taco0927: 香港，根本滿街87 11/08 09:03

巴打我支持你啊，咁都忍得著。

好撚記得以前返pt 見過嘅兩個台灣人
一條友行過嚟用英文問路
大聲喝過嚟exit?!!!
仲要好撚寸
跟住我問佢
Where do you want to go?
佢即刻就erreeeeerrrreeeeereee
之後佢個fd 睇唔過眼就用「中文」嚟講返佢想去邊

利申: 識分蝗語同台灣國語

批評香港服務業本來無問題，但台狗自詡亞洲第二咁就唔可以唔出聲，何況有部分台狗對香港人閪面嘅原因並不理解。

台灣國語同普通話個差異
仲撚細過香港同廣州粵語
你揀得國語 預咗同大陸融合

台灣人

其實崇台撚係台灣人扮既

推 andyandy945: 聽說香港人覺得笑臉迎人必定有詐 11/07 21:09

中喎

烚熟狗頭 非奸即盜

閪面又唔可以，笑臉又被人懷疑
香港人真辛苦

英文字都唔多識wo
之後仲要講普通話大聲串你無文化
台語rip

香港人鬧 台灣日本韓國美國英國.....=分化
香港人鬧 香港,支那 =事實,鬧得好

咩野logic?

雖然台語都係變種閩南話
但係都起碼代表台灣

點知台巴子爭住做阿陸仔隻狗
用國語同大陸融合

屌你連個 app 都唔識讀
要分開 a,p,p 黎讀
連上節目d 主持人都咁讀
廢撚到

自卑嘅人先會咁鐘意比較

笑撚左個post度唔鬧可以點反省 我地認要反省就全香港識反省？

aa01081008tw: 香港態度垃圾是遠近馳名的..看一堆在喊台港友好XD 11/07 14:14
→ aa01081008tw: 反倒韓國跟台灣沒什淵源.一堆瘋子仇到像殺人父母XD 11/07 14:16

條台仔真膠定假膠，我分唔清。

呢個真

台仔鍾意圍內打飛機唔係新聞
好多井底之蛙

你真係好撚好笑 又係冇必然關係呢句
照你道理支那fb 罵人果埋同佢地有難會走佬果埋夠冇必然關係
照你道理香港人塊面西同佢地態度差夠冇必然關係
咁台灣人屌尻香港人仲咩
我唔會話香港好，但我更加唔會幫手踩香港踩到一文不值，有邊個國家係十全十美？香港係有好多野要改，但有好多野都有優越之處，你地班踩港撚識得欣賞？香港絕對唔係台灣人講到咁差，當你仲對香港有歸屬感，人地罵香港你會反駁係人之常情，你地班踩港撚一見人話台灣就話係蝗，五毛，人地踩自己仲幫人踩埋自己一份，明顯係你地對香港人呢個身份冇認同，所以我先話香港人民族性差，你一句冇必然關係就算駁左？
你覺得一班仲認為香港係有價值會捍衛香港的機率大d 定係一班永遠都踩香港人出到外國連自己係香港人都唔敢認，捍衛香港的機率大d?
如果照你咁講冇必然關係，咁數學學probab 黎仲咩？

香港人點會講收皮啦日本仔，作都有個譜呀